Tesla今晚好撚大鑊 中央將於315晚會全國直播公審Tesla

中央廣播電視總台3·15晚會為中國中央廣播電視總台與中國政府相關部門、中國消費者協會共同主辦的晚會，自1991年起每年固定在國際消費者權益日3月15日晚上播出（2020年因2019冠狀病毒病延期到同年7月播出），通過揭露和曝光社會生活中的侵犯消費者權益的事例，幾乎每個上315晚會的被公審公司在市場都會遭受嚴重的打擊，在中國被稱為令企業聞之色變的節目

今年特斯拉在中國發生多起意外，幾乎已經肯定315晚會中必定會被中共公審

特斯拉在中國近日成為了最熱門的新聞話題

Molamola

唔撚信大陸車會少出事過tesla,根本搵野嚟講

依啲電動車搵黑客整蠱人都得㗎啦

就係tesla 太受歡迎
啲大陸廠酸鳩佢 夾埋支大炮做鳩tesla

drop to zero

熊軍要來了

唔夠奶共

成班小粉紅 唱衰

電車三傻 要食Tesla鳥

做大左唔係唔食呀

我姓馬 我係中國人啊屌

都偷晒啲技術啦 梗係即刻趕走你

放心啦
中國人一樣照買

唔同電話界軟件界
歐日中汽車界o係本國有一定勢力同影響力
相屬既監管同傳媒都會幫手制造非官方質易壁壘, 放大吹奏Tesla既問題

結果可以係似 "日本賣iphone" 定似 "日本賣xbox" 既分別

一去到支那做就爆炸
點解要咁放棄自己

中央未上車, 有無好心人出平貨?

其他車呢 有幾撚大鑊？

試車唔搵大陸人試真啲，唔通搵返美國人試

偷到技術

入得中國預咗比人割

who gives a shit abt what the chinks said
支那以外嘅人無意見就得啦